有冇巴打 人哋whatsapp你88 你會覆89

然後開始接龍到天荒地老

898

90

On9

gif？

冇gif

114514

899

好尷尬
你平時咁溝女的？

接87可以抽埋水

91

有

89之後係接64

推po先接龍啦

898
881
886
89898

無試過

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

。gif

89

Gif

拯救樓主老母